一齊左幾年既伴侶完全無晒性事係咪正常？

明明之前係有

完

你老豆老母都唔會成日扑
細水長流掛

幾歲先